其實LIHKG開咗一年都冇, 點解會有咩【傳統】單頁模式？

個【傳統】點解？